朱千雪結婚

wfc

咸左

祝幸福

屌R
條仔邊撚個?

若有若無係咪要上ifc了

原來若有若無巴潛左咁耐

條仔成個kai子咁

青梅竹馬，由細玩到大

幸福賓周

同到朱千雪結婚弱智都冇所謂啦

雪雪隻豬

這些機會

呢個post 一定會出現「幸福賓周」

條仔好醜

條仔 上世 做左咩好事

不要再說了

投岩胎去中產家庭並且做到醫生

全城中伏!! 朱千雪轉移G20 視線

你地照下塊鏡先啦

我都好想加入佢地個family